警察隊員佐級協會聲稱將會以實彈槍殺市民

警察隊員佐級協會發表聲明，譴責周末有暴徒襲擊持不同意見市民，並且有組織地對警員施以汽油彈攻擊。

聲明說，汽油彈毋容置疑是致命武器，現場警員很有可能會將之視作對自身或他人的致命武器，使用相應武力或武器，包括以實彈槍械制止。

協會又呼籲各會員，執勤時如遇上突擊事件，自身或他人生命安全受到即時威脅，警員應果斷使用合理、適當的武力保護自己及其他人。根據警隊指引，為控制局面，警員使用的武力程度可以比對方高一個層次。

又出黎吠

呢個康樂會真係好撚煩~

協會又呼籲各會員
當自己係處長？

散仔協會都咁撚大聲
真係用實彈殺人
你地輸撚硬 到時一定全民暴動

day 1已經話有人扔汽油彈，依家真係扔你又驚

軍政府既獨裁軍人會屠殺市民係遲早既問題
佢敢咁做, 大家唯一既反擊方式就係要成個軍政府同我地攬炒

黎囉，第一個市民死左你地就正式仆街，大家都係等呢樣姐。

林總統

康樂會用玩具槍?
我真係好撚驚呀

快啦

有冇搞撚錯呀林志偉！你班咁嘅陷家剷舊電池過氣油炸鬼仲死撚出黎做乜鳩呀吓！司法公義關你鳩事咩?你地都果頭近行將就木聞見棺材香過飯！
咩呀?係咪份糧唔撚夠洗呀出黎讉責?即係咩呀話比人聽老而不廢呀吓?
鳩毛都就黎甩撚晒喇因住中風呀爆血管呀！洗唔撚洗CALL定黑白車比你呀?
屌你老母你班陷家剷燈膽都燒撚埋漏撚晒氣仲走出黎說三道四指手劃腳?
你估你地冇砌過生豬肉呀！想垂簾聽政?點解唔撚上禮賓府呀唔撚夠氣呀定老人痴呆唔撚識路呀?咁撚得閒就不如去行下寶福山喇搵返個靚位比自己仲好喇！！
屌你老母司法公義留撚返同閻羅王講留撚返同牛頭馬面講喇！
老散都咁撚多事幹指手劃腳?我呀，睇新聞都見到好多退休沙展幾撚悽涼臨老唔撚得過世，屌你老母生仔冇屎忽唔撚係吞槍就跳樓皆因後生果陣砌得生豬肉多呀。差佬呀幾撚時同市民講過司法公義呀吓！
讉責? 讉你媽個閪呀！讉?
邊撚個比飯你食呀飲水思源好喎！你地有乜撚野資格講司法公義呀?80年代又唔撚見你地出黎講?
唔撚想生仔冇屎忽第時退休就嘔撚返晒D退休金出黎！
等你百年歸老我地一人捐一個大餅出黎比你掟口
掟撚埋你個屎眼！
掟撚埋你個仔個屎眼！！(有嘅話)

來！你出實彈？我搞起你全家！

等你助攻，come on

好 先唔好講死唔死 你用實彈射中一個人你已經仆得街

黑騎士將會係黑警巢穴部署狙擊手。

有示威者被槍殺
大把人學校門口接放學

你開槍到時就唔係雞尾酒

快啦
成日得把口

我地去東歐買哂啲AK 你班狗等受死都得

BTW 如果第一隻警犬死呢?

盧狗幾隻二狗都未敢出聲,你憑咩

咪睇下到時邊個攬炒

快， 到時睇下點!

難聽d講 而家係睇差佬死人先定示威者死人先

如果係 到時班狗仔女就仆街了

散仔協會幾時政變

而家又學人講警犬指引

點解無真槍? 因為驚射錯卧底popo

勇武後備軍保守估計講緊5-10萬
玩到開真槍, 一半出黎同你死過, 你班黑警仆硬街

員佐級咁低級嘅黑警有咩資格決定用咩武器對付市民？

不如一齊討論下中後線企散啲嘅戰術？
呢個戰術原意係比前線有乜事可以有空間跑走 但係成日都變左郁啲中後就走得快過前線 仲一去無回頭

【回帶檢討】自私既香港人唔配有民主 革命係用血用汗 踩住鮮血去爭取番嚟

散仔大過阿頭

示威者太子站應該已經有人死左
但係警察想消滅證據
如果搵到證據既話大家真係可以渣正牌對政府做任何事

來，你出實彈，我通知美軍

軍委主席呢排潛左水?

扔左咁多次 我都未見過啲狗有傷

等緊一齊攬炒

Fire

有第一個示威者直接被殺就可以有第一個警犬死，但係唔可以有第一個警犬死先。因為對面都等緊第一個警犬死，可以出師有名鎮壓。

yes sir yes sir
out out out!

射入去。

你有種咪開

唔好齋噏係先好講

得閒就行下山、食下海鮮、訂下年糕咪算lo
以下犯上，教大sir做野

大家要小心

用咗啦

康樂組衝出來吠咩玩法

其他會收晒聲係得散仔會唔識死

係就快，男人老狗，咁慢都未出係咪因為成日比阿頭屌後面？

黑狗忍左100日

佢哋夠膽敢做到時真係後果自負

今日先黎講係咪琴日先有真手捉掟？

老豆揾仔個清單已經準備好

散仔最低級最多聲出

警隊一哥原來係林生

岳義精神 打狗救人

如果班狗開實彈槍殺市民
相信到時大部人連最後底線都會無埋
黑警會大傷亡

點解呢條散仔可以咁柒
是但一個佢口中嘅曱甴 大學畢業都空降拎到高級過佢嘅offer

首先唔好輕敵
但如果佢地真係開槍
就準備全面戰爭

依家前線根本留力出火魔 掉空位多過掉人 係有心燒狗 點會一個都傷唔到

極醜惡大叔

收聲果d都叫仲可以叫醒水識諗後果
淨低果d散仔你覺得有幾高IQ EQ吖

兩邊都等緊第一個死,, 但如果係,,唔係示威者, 唔係差佬, 係藍絲廢老唔小心比示威者打死先呢?

當自己係盧偉聰？

汽油彈(跟據popo講)6月岩岩開始都已經有, 點解拖3個月先出篇文話要開實彈呢?

附6月新聞一則

Homemade Sten Mk II 9x19mm

IED

Napalm

Shaped charge HEAT rockets

Mortars

行動方向（街頭）：

終極行動守則

抗爭及法律手冊

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

TG頻道整合

快速組隊法

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

香港警察裝備

律師教被捕須知

臭格注意事項

行動方向（文宣）：

時代革命懶人包（英國版）

向英國文宣

向德國文宣

向加拿大文宣

反攻藍屍專頁

本土輿論戰

向支那輸出革命

赤納粹Chinazi

諜戰部

紙媒-牆紙（系列post）

政黨-建設派保民聯

出書-香港編年史

網站-黑警濫暴紀錄

行動方向（經濟）：

貨幣戰

支爆文宣

狙擊TVB（系列post）

消費地圖

行動方向（制裁）：

監警會質詢警權 警方接受率0%

國際特赦組織確認港警違反國際人權法

鏗鏘集721元朗恐襲中+英文官方版

官鄉警黑，中共策劃721元朗恐襲證據

拒絕警察為誠實可靠證人

政府腐敗事件簿

清算黑警名單

賣港賊名單

打壓學生中學名單

中共戰略：

消耗戰

恐嚇、白色恐怖

控制輿論、散播謠言、抹黑

分化

國家級網絡攻擊

警察國家

出賣港警

夠膽用556射鳩我哋，你哋即刻仆街

其實你地班仆街已經殺死左人啦 831同新屋嶺呀屌你

狗會 以命填命

慘
我覺得大半香港人都只會係口頭譴責

吊佢老母咪得個講字

差佬講到明會開槍殺人，大家要再進一步還是躲起來就自己諗清楚了

揸刀斬人就唔係致命武器
仲即場放人

係都盧狗出聲先啦，你老幾

點睇都係示威者比廢老打死先，班左膠剩係識係藍絲比人打時走出黎

快啦街坊福利會

黑警嫌大家升級升得慢呀嫌太少人勇武

DKLMCH！

盧狗一早架空咗

都唔知邊個咁撚on9 諗員佐級協會出嚟大大聲話比人知自己係垃圾，我就當你係工會，但人哋啲工會係制衡上級，而唔係周圍屌

散仔協會都幾惡
會員人數多
動員能力強

除非休班如果唔係點會死

用實彈要中央軍委主席即係習近平拍板，林總統睇黎已經鐵了心搞港獨連習總既權都越埋

警犬死班警犬一定搵市民陪葬
呢d 有雞先定有蛋先嘅問題唔駛太深究
只要是但一邊有人死一定直接飛去暴動stage

邊個主席呀

搵佢出黎問下

之前卧底扔果d又唔當殺人武器

依幾個見林總統多過見盧狗

黎啦散仔會老鼠王
真係以為自己林大帥？

無證據呀
好似武警混入警隊一樣

老豆搵仔已經搵到林總統嘅寶貝女

d 人咁暴力 出實彈我驚你d屋企人 有幾無腦先講得出

佢哋咁樣好快會變成圓寂級協會

個point係佢透露咗（佢認為嘅）武力指引，可以從呢度入手

最驚你唔出

你一出實彈我包保黑警全家都有份享受

教人捉下康樂棋算啦你，員為級協會。。。

有無英文好巴絲可以放上 Twitter ?

員佐級騎劫處長

人權法加油！

員佐級無錢移民美國，警犬膠層都無得移！

真心..當你地開一炮殺死我地第一個手捉時...你諗...你地下場會更慘...姐係咩?姐係我地之前冇做既會做撚哂=]

到時會到班出位既親共狗出事

之後咪有第二隻警犬死囉。

最好死到抽氣扇旗都唔夠冚就為知very good.

呢班毅進仔真係驚美國唔夠彈藥喎

講咗唔開正契弟
康樂會EQ低到

佢敢殺市民咪揾d狗仔狗女嚟陪葬
先撩者賤

散仔岀嚟吠

831 死左好多啦

推上國際啦

散仔收一收皮
出黎講野都要睇下自己咩新鮮蘿蔔皮

歡迎之至，感謝黑警將烏克蘭搬到香港，Summer on Fire! 忘記話你知烏克蘭總統最後掉低啲開槍的秘密警察，自己一個人飛去俄羅斯。黑警最後的下場都係被清算和坐監。
唔好以為坐完監冇事，因為沒有政府保護，黑警的親人和子女將會世世代代受到排斥和欺凌，黑警將永遠受到詛咒，萬劫不復！

汽油彈=實彈？

睇下邊個死囉戇鳩，贏左一家恢復死刑

我真係好撚驚 你呢

On9 P牌真心問
我理解員佐級協員係低級警察嘅工會
即係經官方認同嘅自發性組織團體
點解呢個協會可以指揮警察做野
又可以屌高級
究竟佢何來咁大權力

班黑警想殺市民好耐，要搵藉口開實彈

佢應該剛剛睇完 winter on fire, 想跟個劇本跟足啲

快撚d出實彈
全民暴動不是夢

想變成軍管？

今次係junior 定senior呀？

好喎

但小心你搞亂維尼盤棋

到時誅九族都唔掂

卡達菲暴政一旦開槍屠殺人民，
北約空襲嘅彈藥唔會再只係落入無人區，
北約海空軍將會對暴政同恐怖組織嘅各個基地同各區巢穴進行大規模空襲。

最怕你唔做

因為一個組織架構最多一定係散仔
一班散仔想架空高層，所以愈搞愈亂
成身裝備仲想用實彈應對示威，講出黎都比人笑啦

當你出實彈, 到時候真係有狗死唔好怪人。你地只係為錢做狗, 條命值唔值得搏自己諗啦Mon po狗。你地無底線, 唔好以為我地會有

美軍要來了～～～～
美軍第82空降師

葉公好龍咪呢啲
試嗰陣又話唔會怕
而家個個溝得一手好酒喇，又話驚

政變

哦！

你試試 我都想睇下有乜後果

D燃燒彈乜唔係佢地班濕鳩臥底做咩

係咪呀，我去買定一箱香檳慶祝

證明day 1個班係自己人，依定教到成班唔係自己人扔

林志偉女兒

好可能係過去式

試下實槍 殺死一個義士

我都諗唔到你班黑警會點啦

實彈 流浮山刀手 解放軍
到底邊樣會出現先 講到幾個月啦

已經死左啦
新屋嶺同太子站

多謝喬裝示威者

開車撞警不是夢

佢出口, D狗忍唔住出手之後後果自負

全部都有資格做佢呀頭

快啲射殺啦 全香港200萬人 唔會放過3萬警察

槍已經開左， 係未打中人
一陣唔係唔見子彈咁簡單

第一個市民被殺
第一個警察被殺
第一個武警被殺
第一個解放軍被殺
第一個議員被殺
第一個CIA被殺

我很好奇最後一個市民被殺時，下手的會是誰？

致命武器高一個層次即係咩？機關槍定坦克？

成個首領咁款

只要有第一個市民被槍殺死 將會有好多黑警陪葬

OK
外國人話成個抗爭進程好慢
咁多謝班狗加快左
有人死到時一定全民起義
不過仲有d坐享其成嘅港豬同深藍

聯誼會都有資格殺人

其實睇下死既係咩人，我指差佬個邊，因為都幾明顯係有大陸人係當中，如果死左公安武警佢地敢唔敢出聲呢？

殺囉

佐級 = 督察以下

姐係 毅進仔大本營

林軍閥係咪準備武裝起義

可以同時間殺超過一個人的武器

唔好得個講字啊死克警

屌，實彈一早開過啦，唔係新聞

你係咪on撚9架屌你老母？
一個都嫌多呀屌你老母
屌你老母
屌你老母

屌 唔係話倒破武器庫咩？

接放學

5毛

警員唔罷工辭職等於支持黑警濫用暴力殘害市民和示威者
人渣冚家剷死全家

而家未死人咩？

殺撚晒佢一個不留 見人就開槍

你想試下咩係真暴動你咪開實彈囉

咁係咩？

屌你老母一早開緊真槍啦
乜撚催淚彈布袋彈橡膠
火力全撚部都過曬2焦耳

傻閪協會又出嚟吠

岩啊 到時全民運動日 18區玩擲餅

巴士自駕遊

一出實彈...以下必然發生

你敢開實彈，我保證所有狗仔狗女狗乸警察宿舍都唔會有日安寧

開槍傷到甚至死人真係去到革命大直路

你唔係以為香港人到左呢moment會驚下話？

已經殺咗市民了喎，手足仲唔做嘢？

大佬咁講都五毛？差佬真係開宗明義話要開槍

緊係進一步啦 躲咩起來呀？屌你老母

致命武器？咁你有冇人重傷？

全香港等緊你第一槍

佢地自己掉氣油彈，佢咪射囉！唔射正黑警！就算唔係黑警自己掉反正都係國安派人掉！自己人射自己人！

警邊有得走
香港周圍高樓大廈

出左實彈好耐啦on9協會

之前係佢地做

藍絲？

推

哪緊工聯會？

咁佢都要馬路設防 加上收工陰休班狗

無撚野呀 咩叫死一個就夠 一係你出去送頭一係食屎

夠膽你就嚟
你唔怕香港商家攬炒
我哋怕咩？

夠西膽咩，得個講字，呢班畜牲幾為自己真係大撚晒，遲d有人頂唔住去火燒宿舍我真係恭喜班畜牲含家鏟

點會同你光明正大開波
巷地戰美軍都要敗走

我地最多攬一個返本，兩個就有賺

我諗Shell 到時會好好生意

每人買幾升去用

臥底掉嗰陣唔見你出黎吠 有真示威者就嚇到亂咁吠

登報紙外國文宣香港警隊打算槍殺平民

咪已經做緊雞尾酒放題囉

香港警察好怕死㗎炸 你換外國示威？ 咁沖法？死咗啦

根據香港法律
布袋彈胡椒彈個d已經係真槍實彈級

咪撚到到扮晒個低武力

大家就係等緊突破呢個心理關口呀
開槍啦殺人啦,啱呀啱呀

梁第一個死嘅義士啦 之後大家點 咪又係咁
仲有一定要死先行動？爆眼/斬傷呢啲就唔行動？
唔好話我話 上面講到睇下班狗點嘅人
到真係有抗爭者死 都只係繼續fb俾嬲

散仔就係散仔，冇腦

用咩彈係散仔自己決定？

呢個唔係康樂會. 我估佢同西環應該有關係

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

即時中國限裁禁運
快

神助攻嗎?

ok
noted

自殺同被殺點同

死左..啦我諗..

岳義士

我好驚
好驚你殺我唔死

一早射過實彈啦，唔中咋嘛，講到好似未射過咁

政權逼到自殺係我心目中同殺人無分別

黎囉

所以以後有任何示威者中槍/受重傷，一定要自己人帶走
因爲中實彈死，個D咩彈珠射自己既on9 理由都唔會work

條撚樣以為自己係警務處處長？

開嚟見我！

出坦克車囉快！等唔切

外國人未必知

一早已經開撚左實彈啦
爭在未有人死咁解

開啦屌你老母臭閪林志偉
我好想中槍呀

大家升級等食燒狗。

當初我都係咁諗
點知經過831之後原來香港人都只會獻下花、拜下神就知幾可悲
Btw，一個都不能少

散仔協會學咩人出聲

黑警係太子已經打死人，林黑警只係提多一個形式屠殺人民。

係就快啲開啦
得個吹字有鳩用

國際戰線 twitter戰線已經隨時準備好同你煲大佢 快撚啲射呀！唔好走數！

食屎啦柒頭 以為自己邊個

一出實彈，即變內戰

咪試下囉

屌佢老母林志偉

快D

一個文明既人
係要有事實證據先會去做野
乜都冇同羅太14歲天使有咩分別?

越權？慫恿用實彈

最大原因係831始終未能100% fc，同埋講831只係流於同溫層，對淺黃/中立/淺藍嚟講佢地所得嘅資料好少，所以希望連儂牆以後煲大新屋嶺同831

老老豆豆 如果真係射死一個人 我真係唔排除變勇武
我男朋友話唔係要照顧我晨早變勇武去打狗 我睇得出佢好嬲

g持警方開槍

其實散仔會長已經係代表咗差佬高層出來講, 如果唔係差佬高層柯打, 叫佢咁講佢就算講, 高層都會即刻出來澄清, 好明顯係高層怕講大咗之後會瀨嘢, 推條傻仔出來, 佢自己感覺良好, 但到時有咩事d高層會卸一大半比佢.

ok

佢都CLS, 咪試下囉

散仔會長>特首

Sad but true,
今次好靠 義士 既血肉 去 令港豬 街坊 覺醒，外國關注介入。
好似俄羅斯輪盤咁， 最前線機會高d，後排和理非低d，唔知幾時到自己。

但歷史去到哩個位己經無得返轉頭，要成功，每個人都要預有某d犧牲。
只望成功，同overall 犧牲唔大同有得補救

支持開真槍

康樂會教唆他人謀殺
會否有法律責任
還是直接宣布康樂會主席
出任首屆軍政府首長
嘅文宣呢

係咪想叫人dum準啲

如果警察開槍實彈
就係到老解出場時間

其實佢地真係好撚蠢
明明獨立調查係查大粒野，偏偏啲散仔就最反對
做白衫都幾正，啲散仔個個四肢發達頭腦簡單
講兩句佢就信，做咗白衫替死鬼都唔知

其實就算真係開槍又點？

咁多高位 巷仔
你估你玩完真槍 唔洗飲酒?
開完真槍射人 一定有人可以完全冇底線

twitter now!!!

黎啦
死過啦
未驚過

呢條片真係好撚好笑

翻譯做英文推上國際

黎丫，出實彈！唔好齋9up

你當我黑心， 快d開，最好打死人，即時制裁

散仔協會

老豆搵仔 禍必及妻兒

煽動伙記做第一個犧牲品

係咪要番俾solomon睇 佢話要開槍殺市民喎
應該可以排葉劉前面

831啲屍體可能經佢地手

準備好兩百萬粒子彈未？
你射殺左第一個，我唔知你神槍手，定市民不顧一切同你死過

佢唔係當自己係處長啊
佢係通知所有人
正式成為香港首屆軍政府啊
林大統帥

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

而家咁撚暴力都仲有得高多個層次 ＢＴＷ
唔好轉頭又出黎死人咁樣口面叫人放過狗仔狗女

開真槍殺平民就變香港版六四
國際制裁支國, 到時仲唔內亂

AR15

連登仔哂撚氣啦
咩麻包袋接放學, 講就叻

要轉口號

而家林奠就係想咁做

Hong Kong Police threatened to shoot to kill the protesters.

盧狗係咪死撚左

係時候將呢封野推去國際文宣到

做警察咁樣煽動人，點解呢d人仲可以做警察

Winter on Fire HK 2019

貫穿力差好遠，中左死撚硬，有盾都頂唔住

暴唔暴動難講，有d人怕痛唔怕死

屌你，一早開咗槍啦，嚇鬼呀

咪係，如果617查612，只會查到高層，同嗰幾件鬼佬指揮，同埋畀傳媒影到個別出位前線。
其他警員好大機會 同示威者 雙特赦。
但依家大半警隊落晒水出問題，基本上 要解散，再搵其他紀律部隊 頂住先得

散仔協會又做乜撚野丫

哦。

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

實彈都照出！
怕佢有毛！
Glory Hong Kong

黎到呢一刻 你班散仔仲以為手足怕死就太ON9
不過黑警弱智都正常

其實d中層最正, 一有事好多高層包括現場指揮落鑊, 速龍就算冇冧把都唔易閃, 因人數少, 其他防暴之類除咗有啲出名嘅或比人拍低晒樣嘅, 其他都唔易查.
所以其實有咩事都係高層比人鏟走一堆, 加一百幾十前線可能有嘢, 但一堆人會有機會升職.

所以係壓倒性武力面前我從來唔覺得示威者暴力
燒下垃圾桶邊夠你實彈武器破壞力大

831已死左啦

係就快D呀,好想睇美軍格零式機槍掃射黑警.

up

呢班人真係喪心病狂
同老共一樣咁撚癲

其實如果獨立調查個結果好大機會如你所講
憲委級果啲死緊，前線就特赦/輕判
可惜散仔真係無腦

開咗會點?
香港人心不死
只會更多人出嚟上街

林大總統又出嚟吠

白衫到畀人查就篤一堆藍衫出嚟
咁就可以特赦 / 減刑罰

全警隊最撚on9嘅就係藍衫
將自己置於一個隨時做condom嘅處境

又唔係冇開過
收皮啦

煽動同事開槍,自己就縮番入老母個西到。

根本獨立調查係救緊啲散仔，但佢地無足夠智力去理解信大sir喎，死得啦

佢以為大把人唔敢再出來
估情況可能會適得其反

同日日吹出老解一樣

其實我好懷疑大家會點？ 831太子好大可能有死人，但大家第二日都照返工返學到底大家嘅底線去到邊？

含撚啦員佐級

不如改名叫藍衫毅進仔同盟算啦
智商係咁上下

其實一直都諗尼隻林狗係咪要大大力同佢溝通。

冇確實證據。而家要一個連藍絲都反駁唔到嘅確實證據。

冇錯，開槍一>屠殺，係一定會發生，而呢個亦係江派一直要營造嘅效果．

由一開始已經不停殺人、輪姦市民，遲d到適當時候就會引爆，激發更大嘅示威．

開完槍，啲警察應該唔陀炮唔敢收工

土製XX

好啊

快

班狗用嘅暴力一早去到實彈級數

Have you seen the head of police department?
God knows who is running the police department!

啲狗奉旨殺人，真係要小心

但佢地已經話要開真槍，而同時未開真槍都已經有示威者陣亡，結論：班狗係怕死過示威者

7 21前搞雙特赦都易搞，因為人數少。
依家咁鬼多人，條特赦界線都唔知點定好。

啲藍屍只會話死得好

但有證據有咩用？612開始警暴越黎越嚴重，721夠唔夠證據？藍絲根本唔係要針對嘅對象，因為完全唔係同一個道德價值觀係無野需要講。
我反而成日思考黃呢邊嘅底線係咩？到底發生咩事先會令人願意放棄自身擁有嘅所有野就出嚟抗命？定我諗多咗，係香港根本大家都唔會

用乜槍呀，直接揸警車出黎撞啦或者問中共借坦克啦，屌你老母死黑警

DLLM 劇本嚟

開囉on9 殺囉 仆街 屌你老母

打蛇打七吋，港共驚啲咩？

汽油彈=致命武器
布袋彈=非致命武器

起佢底啦

除左六四外 睇番世界各地衝突紀錄 一有人死都係反而令衝突升級 蔓延
不過當然未必會係市民贏啦 例如墨西哥 政府痴線到暗中殺差佬 令班差佬嬲豬到屠城
近d嘅都有南韓 直接出軍隊 越殺越多人反抗 最後殺到冇人出黎 好似六四咁 不過近年人地政府近年開始認錯

一個層次

Come on, when 1st bullet kills, Civilized communities must step in.

其實有好多勇武後備軍
每個人都有唔同性格同包袱
我自己性格就一係唔做一做就做到盡
佢試下真係開槍殺人
我第一個屠殺狗宿

所以我覺得如果有明顯證據顯示係公安武警（普通話 動作姿勢）
可以直接「往死裡打」

最驚你唔用

佢哋咪試吓囉

見政府將831太子單野禁實
就知政府幾驚依場運動有市民死既消息
如果開實彈射殺 一定無得再掩飾
到時就唔係五大訴求咁簡單
極大機會會演變成武裝革命
所以政府一定唔比黑警明目張膽開實彈
反而政府應該想有黑警死就真
幫佢地攞返班中立派既支持度

我地都可以出份聲明：
受傷一個示威者
我地就同等奉還（狗或藍屍）
（睇怕大家都唔夠薑）

幾十歲人都仲係員佐級就收皮啦
以為自己好威

林大總統

開槍啦，記得開實彈呀。唔開正契弟。

最怕你唔敢

菠蘿會幾時開班教學

記得射準啲

快啦你班佐員智障仔

要將呢條友sd埋比美國

怪唔之得咁熟有聲

香港六四

好驚

rubbish

你咪開實彈囉死on9
肯定到時唔止2百萬人行出黎！

因為犯法同被捕個48小時酷刑最撚驚，之後被檢控個心理壓力好大，有d人頂唔住真係會自殺

俾鎗射中唔緊要，係驚死唔去變左殘廢

Twitter見

妹仔大過主人婆

Day one 卧底扔
錫住伙記

仲要俾你搵到片

冇所謂啦,我地咩都唔做都係比你地射架啦

快啦，講完唔開正垃圾（雖然你班偽進仔不嬲都係）

散仔扮大佬

G持

鬼

唔理咁多，自衛殺狗人人有責

可能傷果班唔見得光呢

散仔協會>柒婆

哦,夠膽你咪開

開啦 烏克蘭呀

香港最高話事人原來係員佐級警狗

睇黎散仔大佬有奪二哥權之意喎

快send 俾聯合國同外媒

證明day 1扔既係鬼

佢真係以為自己好撚威？快撚d用實彈 最好係十一用 全民皆兵不是夢

全世界都爭住同大陸做生意，我又唔信警察開槍射破壞公共設施或者打警察嘅示威者會受到乜野國際制裁，基本上一行勇武就要預咗被人打死都係自己攞黎，唔會有外國政府敢出面支持示威者掉汽油彈燒車站，最多叫雙方克制。

射到鬼點算

協會又呼籲各會員，執勤時如遇上突擊事件，自身或他人生命安全受到即時威脅，警員應果斷使用合理、適當的武力保護自己及其他人。

佢唔講呢句

我都差啲唔記得咗721元朗嗰兩個警員見到市民受襲時 轉身就走添

內部保安制服（即防暴裝，新款於2010年發配，具有抗火功能）連同多用途防火背心（俗稱「韓國仔」）。
屌你老母分分鐘支酒都係你啲臥底丟 邊個知啊

快啲啦

唔出正契弟

係你d鬼要玩先架，陸續有黎，屌你老尾！
我唔出汽油彈，但出屎彈
希望大家唔好割